---
title: 'Rendez-vous à Nantes vendredi pour fOSSa'
date: '20-09-2015 14:00'
taxonomy:
    category:
        - Blog
    tag:
        - wallabag
        - fossa
        - framasoft
---

Je serai vendredi en fin de matinée (11h30) à Nantes à [fOSSa](https://fossa.inria.fr/), événement organisé par l'Inria de Nantes.

J'y parlerai Framasoft / Dégooglisons Internet et bien évidemment wallabag.

Grande subtilité par rapport aux RMLL, la conférence sera en anglais. Autant dire que ça me stresse légèrement, mais bon, c'est un bon exercice.

Si vous êtes dans le coin, venez me voir si ça vous tente. J'arrive à Nantes jeudi midi, et je [tiendrai un stand Framasoft le jeudi après-midi](https://fossa.inria.fr/session/do-it-yourself-village-come-hack/).

Ah tiens, y'aura Tristan Nitot aussi #groupie !